（投資）香港既經濟係港鐵定港交所影響大d？

港交所
港鐵

近排有少少錢，想試下買港鐵 or 港交所

想賺下錢